[正能量] 請各位手足唔好放棄任何一種攬炒手段

團結就是力量, 或者你會屌人付出唔夠多, 但要明白多管齊下先可以達致攬炒

黃色經濟圈：
杯葛藍店, 直接冇左批黃客

和你SHOP/ 大型集會上街：
地區性癱瘓經濟/大型商場, 黑警進場, 迫你落閘, 冇人流冇消費, 影響租金等等

裝修：
開唔到鋪唔知幾多日既成本, 維修成本等等

千祈唔好迷信「對家大集團, 大把HP, 我地點削血都冇用啦」
我明白好似打機咁, 你永遠見唔到BOSS血條唔知打到幾時先完,
但以上所有野都講緊錢, 我總唔信大集團有無限資金,
成績表要等, 雖然而家見唔到咩大成果,
但繼續堅持落去, 我唔信聖誕新年過後班仆街仲頂得住
無論你抗爭成本有幾多都好,
朝住「攬炒」呢個目標實冇死, 能力範圍下盡做
祝各位手足武運昌隆